msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Custom Field Template\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-01-09 21:06+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2010-03-29 16:51+0800\n"
"Last-Translator: hurri <3zai.org.cn@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_c\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: custom-field-template\n"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:142
#: custom-field-template/custom-field-template.php:143
#: custom-field-template/custom-field-template.php:159
#: custom-field-template/custom-field-template.php:580
#: custom-field-template/custom-field-template.php:790
#: custom-field-template/custom-field-template.php:1966
#: custom-field-template/custom-field-template.php:2094
msgid "Custom Field Template"
msgstr "自定义字段模板"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:268
#: custom-field-template/custom-field-template.php:2280
msgid "Load"
msgstr "载入"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:424
msgid "read more"
msgstr "阅读更多"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:442
#: custom-field-template/custom-field-template.php:452
msgid "Custom Fields"
msgstr "用户自定义"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:482
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:502
msgid "Default Template"
msgstr "默认模板"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:714
#: custom-field-template/custom-field-template.php:718
#: custom-field-template/custom-field-template.php:730
#: custom-field-template/custom-field-template.php:738
#: custom-field-template/custom-field-template.php:755
msgid "Options updated."
msgstr "设置更新"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:759
msgid "Value Counts rebuilt."
msgstr "重置计数器"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:762
msgid "Tags rebuilt."
msgstr "重建标签"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:771
msgid "Options imported."
msgstr "导入设置"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:778
msgid "Options resetted."
msgstr "设置已重置"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:782
msgid "Options deleted."
msgstr "删除设置"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:796
#: custom-field-template/custom-field-template.php:903
#: custom-field-template/custom-field-template.php:922
#: custom-field-template/custom-field-template.php:951
#: custom-field-template/custom-field-template.php:982
#: custom-field-template/custom-field-template.php:1023
#: custom-field-template/custom-field-template.php:1044
#: custom-field-template/custom-field-template.php:1061
#: custom-field-template/custom-field-template.php:1223
#: custom-field-template/custom-field-template.php:1239
#: custom-field-template/custom-field-template.php:1255
#: custom-field-template/custom-field-template.php:1271
#: custom-field-template/custom-field-template.php:1287
msgid "Click to toggle"
msgstr "切换"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:797
msgid "Custom Field Template Options"
msgstr "用户自定义模板选项"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:807
msgid "Disable"
msgstr "取消"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:809
msgid "Template Title"
msgstr "模板标题"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:811
msgid "Template Instruction"
msgstr "模板描述"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:813
#: custom-field-template/custom-field-template.php:998
msgid "Post Type"
msgstr "发布类别"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:815
#: custom-field-template/custom-field-template.php:999
msgid "Both"
msgstr "全部"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:816
#: custom-field-template/custom-field-template.php:1000
msgid "Post"
msgstr "投稿"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:817
#: custom-field-template/custom-field-template.php:1001
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:818
#: custom-field-template/custom-field-template.php:1002
msgid "Custom Post Type (comma-deliminated)"
msgstr "用户投稿类别（用半角逗号隔开）"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:820
msgid "Post ID (comma-deliminated)"
msgstr "投稿编号（用半角逗号隔开）"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:822
#: custom-field-template/custom-field-template.php:1004
msgid "Category ID (comma-deliminated)"
msgstr "分类编码 （用半角逗号隔开）"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:824
msgid "Page Template file name(s) (comma-deliminated)"
msgstr "页面模板文件名 （用半角逗号隔开）"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:826
msgid "Template Content"
msgstr "模板内容"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:840
msgid "In case that you would like to replace custom keys by labels if `label` is set"
msgstr "如果你希望利用自定义字段的媒体按钮一次插入大量的图片"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:841
msgid "Use labels in place of custom keys"
msgstr "用'labels'代替客户ID"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:844
msgid "In case that you would like to add p and br tags in textareas automatically"
msgstr "如果你希望在`textarea`中自动添加 < p >< br >标签。"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:845
msgid "Use wpautop function"
msgstr "使用'wpautop'function方法"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:849
msgid "In case that you would like to save values automatically in switching templates"
msgstr "切换模板时自动保存设定值"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:850
msgid "Use the auto save in switching templates"
msgstr "切换模板时自动保存"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:854
msgid "In case that you would like to forbid to use the initialize button."
msgstr "禁用初始化按钮"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:855
msgid "Disable the initialize button"
msgstr "屏蔽初始化按钮功能"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:859
msgid "In case that you would like to forbid to use the save button."
msgstr "禁用保存按钮"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:860
msgid "Disable the save button"
msgstr "屏蔽保存按钮功能"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:864
msgid "In case that you would like to forbid to use the default custom fields."
msgstr "禁用默认自定义模板"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:865
msgid "Disable the default custom fields"
msgstr "屏蔽自定义模板功能"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:869
msgid "In case that you would like to forbid to use the quick edit."
msgstr "禁用快速编辑"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:870
msgid "Disable the quick edit"
msgstr "屏蔽快速编辑功能"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:874
msgid "In case that you would like to forbid to display the custom field column on the edit post list page."
msgstr "在编辑文章列表页面不显示"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:875
msgid "Disable the custom field column (The quick edit also does not work.)"
msgstr "禁用用户文章列表功能（快速编辑仍不可用）"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:879
msgid "In case that you would like to replace the box title with the template title."
msgstr "用输入标题代替模板标题"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:880
msgid "Replace the box title"
msgstr "代替标题"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:884
msgid "In case that you would like to use the shortcode in the widget."
msgstr "在widget中使用短标签功能"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:885
msgid "Use the shortcode in the widget"
msgstr "在widget中使用短标签功能"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:889
msgid "In case that you would like to use the shortcode in the excerpt."
msgstr "在输出文章中使用短标签功能"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:890
msgid "Use the shortcode in the excerpt"
msgstr "在输出文章中使用短标签功能"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:894
#: custom-field-template/custom-field-template.php:913
#: custom-field-template/custom-field-template.php:942
#: custom-field-template/custom-field-template.php:973
#: custom-field-template/custom-field-template.php:1014
msgid "Update Options &raquo;"
msgstr "更新设置 &raquo;"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:904
msgid "ADMIN CSS"
msgstr "管理 CSS"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:923
msgid "[cft] and [cftsearch] Shortcode Format"
msgstr "[cft] and [cftsearch] 短标签格式"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:926
msgid "For [cft], [key] will be converted into the value of [key]."
msgstr "将[cft][key][key]写入值"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:927
msgid "For [cftsearch], [key] will be converted into the input field."
msgstr "[cftsearch][key]写入输入区域"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:936
#: custom-field-template/custom-field-template.php:1007
msgid "Use PHP"
msgstr "使用PHP语言"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:952
msgid "PHP CODE (Experimental Option)"
msgstr "PHP 代码(测试选项)"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:954
msgid "Are you sure to save PHP codes? Please do it at your own risk."
msgstr "确定保存PHP代码？此操作存在风险！！！"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:955
msgid "For `text` and `textarea`, you must set $value as an string."
msgstr "`text``textarea`的值 $value 应该转换成string类型"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:957
msgid "For `checkbox`, `radio`, and `select`, you must set $values as an array."
msgstr "`checkbox`、`radio`、`select`值$values应该转换成array数组形式"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:983
msgid "Auto Hook of `the_content()` (Experimental Option)"
msgstr "`the_content()`内容中自动Hook (测试选项)"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:993
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:994
msgid "Before the conetnt"
msgstr "内容前"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:995
msgid "After the conetnt"
msgstr "内容后"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:996
#, php-format
msgid "Inside the conetnt ([cfthook hook=%d])"
msgstr "内容中 （[cfthook hook=%d]）"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1006
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1008
msgid "Apply to feeds"
msgstr "支持feeds输出"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1024
msgid "Rebuild Value Counts"
msgstr "重置统计"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1026
msgid "Are you sure to rebuild all value counts?"
msgstr "确定重置所有统计？"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1030
msgid "Value Counts are used for temporarily saving how many values in each key. Set `valueCount = true` into fields."
msgstr "统计数据用来计算每个键有多少键值，写入`valueCount = true`。"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1034
msgid "Rebuild Value Counts &raquo;"
msgstr "重建统计 &raquo;"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1045
msgid "Rebuild Tags"
msgstr "重建标签"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1047
msgid "Are you sure to rebuild tags?"
msgstr "确定重建标签？"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1051
msgid "Rebuild Tags &raquo;"
msgstr "重建标签 &raquo;"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1062
msgid "Option List"
msgstr "设置列表"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1224
msgid "Export Options"
msgstr "导出设置"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1230
msgid "Export Options &raquo;"
msgstr "导出设置 &raquo;"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1240
msgid "Import Options"
msgstr "导入设置"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1242
msgid "Are you sure to import options? Options you set will be overwritten."
msgstr "确定导入设置？已有的设置将被覆盖。"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1246
msgid "Import Options &raquo;"
msgstr "导入设置 &raquo;"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1256
msgid "Reset Options"
msgstr "重置设置"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1258
msgid "Are you sure to reset options? Options you set will be reset to the default settings."
msgstr "确定重置设置？所有设置将被还原到默认设置。"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1262
msgid "Reset Options &raquo;"
msgstr "重置设置 &raquo;"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1272
msgid "Delete Options"
msgstr "删除设置"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1274
msgid "Are you sure to delete options? Options you set will be deleted."
msgstr "确定删除设置？你的设置将被删除。"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1278
msgid "Delete Options &raquo;"
msgstr "删除设置 &raquo;"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1288
msgid "Donation"
msgstr "捐献"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1290
msgid "If you liked this plugin, please make a donation via paypal! Any amount is welcome. Your support is much appreciated."
msgstr "如果喜欢这个插件，给作者捐献。"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1386
#: custom-field-template/custom-field-template.php:1507
#: custom-field-template/custom-field-template.php:1587
#: custom-field-template/custom-field-template.php:1761
#: custom-field-template/custom-field-template.php:1891
msgid "Add New"
msgstr "添加"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1517
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1603
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1668
msgid "Add an Image"
msgstr "添加一张图片"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1673
msgid "Add Video"
msgstr "添加一个视频"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1678
msgid "Add Audio"
msgstr ""

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1682
msgid "Add Media"
msgstr "添加一个音频"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1689
msgid "Toggle"
msgstr "切换"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:1781
#: custom-field-template/custom-field-template.php:1893
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:2142
msgid "Initialize"
msgstr "初始化"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:2143
msgid "Are you sure to reset current values? Default values will be loaded."
msgstr "确定重置现在设置？默认设置将被载入。"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:2148
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: custom-field-template/custom-field-template.php:2779
msgid "Search &raquo;"
msgstr "搜索 &raquo;"

#~ msgid ""
#~ "In case that you would like to insert multiple images at once in use of "
#~ "the custom field media buttons"
#~ msgstr "如果你希望利用自定义字段的媒体按钮一次插入多张图片"

#~ msgid "Use multiple image inset"
#~ msgstr "一次插入多张图片"

#~ msgid "Caution:"
#~ msgstr "注意："

#~ msgid ""
#~ "You need to edit `wp-admin/includes/media.php`. Delete or comment out the "
#~ "code in the function media_send_to_editor."
#~ msgstr ""
#~ "`wp-admin/includes/media.php`删除或者注释。"
#~ "media_send_to_editor。"

#~ msgid "CSS"
#~ msgstr "CSS"

#~ msgid "Quick Edit"
#~ msgstr "快速编辑"

#~ msgid "Recent Posts Ext"
#~ msgstr "最近投稿 Ext"

#~ msgid "camera"
#~ msgstr "摄像机"

#~ msgid "aperture"
#~ msgstr "小孔"

#~ msgid "focal_length"
#~ msgstr "焦距"

#~ msgid "ISO"
#~ msgstr "ISO"

#~ msgid "shutter_speed"
#~ msgstr "快门速度"

#~ msgid "created_timestamp"
#~ msgstr "时间戳"
